有圖港隊3項鐵人條女露毛？

左邊條女係咪冇剃乾淨西毛 定只係太黑
港隊亞運三項鐵人混合接力賽得銅牌

港隊在今屆三項鐵人混合接力賽奪得銅牌。（港協暨奧委會圖片）

港隊出戰今屆亞運最後一項賽事，是三項鐵人混合接力賽，奪得銅牌。

港隊上屆在這個項目僅得第四，今屆只有蔡欣妍仍在陣中，她與羅亮添、黃子圖以及Bailee Briana Brown出戰，以1小時33分04秒完成比賽，快第四的中國隊19秒得到銅牌。

日本隊以1小時30分39秒得到金牌，南韓隊差超過兩分鐘得銀牌。

男定女

做咩唔加慎入

睇完洗眼

蒙頭入閘都 ok 嘅

你班友都痴撚線

好地地幫香港比賽 就因為一條放大鏡都睇唔清楚既毛 搞到留親言既都係笑條女樣柒 成個重點轉移曬

其實你係咪識條女真人所以想借刀

車狗

鏝狗

想睇右邊

你老婆唔比你屌？

我屌右邊個條

屌你老味人地玩三項鐵人又要比你地將個焦點擺係條毛同個樣度

正評，可以叫走陰，曬白虎又得。

呢句真，起碼肌肉肯定結實。

Bailee